想問玩手遊課咗一萬蚊金 過唔過份？

依家好內疚 要係咁返工還卡數

小事

小時？ 一萬蚊可以去日本旅遊啦。究竟有幾戇鳩先做得出

有錢佬既一萬 同你個一萬
鍾意打機既一萬 唔鍾意打機既一萬
把尺都唔同啦 點比較 開心就得啦

小事啦

自己開心咪得

月入70k表示小事

麻雀有四隻一萬 夠你還卡數

日本旅遊有咩咁巴閉 睇你自己取捨 手提GAME畀到你嘅優越感可能好過去旅行

巴打唔好勉強

係你講得啱 但我要係咁返工還債

仆街當二三四五六七八九萬無到

過份 此post已完
大家唔洗再覆

有你咁戇鳩就做得出了

一萬真係還好

課10萬for 1隻game就有d過分

隻驚好玩 1萬應比

你一萬落手提game要返工還債 去旅行用一萬都係要返工還債,無唔同

唔過份
只要無負資產 無差卡數 無借錢
你開心就得

退款囉

樓主D邏輯

咩驚

手遊

我覺得好過份
我課500都已經好心痛

你係正常人